究竟依家foodpanda送唔送上樓？

一叫左兩單
一個打嚟叫落去拎
一個到門口
有冇Ching現職做緊可解答

唔送上樓可以投訴

你個幢係咪有確診？

你果幢有確診既話咪唔會上

鍾意上門就上門 唔鍾意上就叫你落黎拎架啦

補充 14日內無確診

唐樓？

正常要上 除非情況唔允許
但你棟嘢有人中招就幫幫手啦

如果你個橦有確診 部分外賣仔貪快要趕下單咪送埋上門比你但如果唐樓其實就冇講明 都係睇外賣仔肯唔肯上

我樓下看更有時唔比人上黎

頭先確認下管理處而家嘅做法畀唔畀外賣外上樓
如果你大廈冇確診而你又冇揀非接觸
佢唔肯上嚟就屌柒佢啦

好老實，你唔送上來我點解要叫外賣，自己落去買好過，你收得人外賣錢都好應該送上黎，一個餐成20蚊附加費

熊貓出左指引講明有確診可以唔上。反而有啲明知自己大廈有事，仲搏人唔知照送，唔知咩心態。

一分錢 一分貨，$15運費叫人上樓

咁佢不嬲賣點都係運上樓
唔運到門口咁點解唔自己買
仲有佢一單收30(好似係)

而家樓主個case 係14日冇確診

外賣仔唔中意上就唔會上少左上樓單仲好啦

上唔上都係睇人
老實講,個餐係外賣仔手上,佢話唔上都冇法,一陣佢話唔做你生意話扔番餐廳就

唔做咪退番錢囉，難聽講就係你呢d人縱壞搞到服務業越來越差

又冇話我係咁
不過西為不嬲冇服務可言

盡量唐樓自己落去買啦,唔洗煩

睇人啦，有d計到盡

咪用foodpanda啦
會cut單嫁
我番工比佢cut過 屌佢老母閪

係 過左數都cut..

同埋我用foodpanda 自拿
拿果時間店（幾間係咁）話用foodpanda 佢地係冇錢賺/有d店話佢地唔記得停foodpanda部機出左單
叫我下次直接打比佢地order

其實我唔明點解佢地又加入foodpanda